﻿Khách hàng MobiFone bị tin nhắn lừa

Trước đó, nhiều khách hàng sử dụng dịch vụ của mạng này cho biết họ nhận được tin nhắn từ tổng đài nhắn tin 84900000018 với nội dung: "Nhân dịp kỷ niệm sinh nhật lần 15 của MobiFone bạn hãy gửi tin nhắn này đến 10 số máy khác, bạn sẽ nhận được 100.000đ vào tài khoản của bạn" (nguyên văn tin nhắn - NV). 
Đầu tháng 2-2006, ông Ngọc Anh (đường Nguyễn Kiệm, Gò Vấp, TP.HCM) cho biết điện thoại của mình đã bị thay bằng số khác. Ông Ngọc Anh chỉ biết điều này khi nhận được quá nhiều cuộc gọi nhưng không phải tìm mình và sau đó ông đã xác định thì thấy số máy bàn đang đặt ở nhà ông là của một người trong cùng khu phố. Bưu điện TP.HCM đã khắc phục sự cố này cho khách hàng.

NAM HƯNG
